兩名「15歲夜校妹」放學遭狼爪！ 男持刀逼到地下室、工寮性侵

兩名「15歲夜校妹」放學遭狼爪！ 男持刀逼到地下室、工寮性侵

宜蘭一名37歲簡性男子深夜騎車尾隨剛下課的夜校女高職生，拿刀脅迫對方發生性行為，前後共計有兩名少女受害；經醫院鑑定他的性侵害、暴力再犯率已達到「高危險」等級。高等法院依攜帶兇器強制性交等罪判他10年4月徒刑，並接受治療3年。

判決書指出，簡男2002年10月30日晚間10時30分左右，騎車尾隨剛放學的15歲小美（化名），他以15公分的水果刀要脅對方進入大樓地下室，強摸、舔咬小美的胸部還逼她口交，最後想將陰莖插入對方私處時，遭到頑強抵抗才射精她背部離去。

食髓知味的簡男在2004年11月8日晚間故技從施，拿著刨刀逼15歲的小雅（化名）跟他到某工寮內，強柔、舔吮對方的胸部，最後性侵得逞。事後，兩名被害人都在家人的陪同下報警。

簡男被逮後否認性侵一事，強調只有拿陰莖在小雅的大腿摩擦；但因被害人指證歷歷，法官不採信他的辯詞。

法官表示，簡男屬於計畫性持刀性侵2少女，根據醫院檢驗得知他呈現的性侵害、暴力再犯率已達「高危險」等級，依攜帶兇器強制性交，及攜帶兇器強制性交未遂等2罪共判他10年4月，並接受強制治療3年，可上訴。

煮～

煮～艾辛！

張圖太經典
搶哂焦點

煮~~~~ 艾辛

睇topic已經估係咪台灣

真係風化大國

15妹~

sor

遭到頑強抵抗才射精她背部離去。

宜蘭難得開齋